[AN/IOS] OCTOPATH TRAVELER 八方旅人：大陸的霸者 後生仔唔識阿伯(6)

OCTOPATH TRAVELER 八方旅人：大陸的霸者 v1.01 11月12號開始

配信日 2020年10月28日(水)
会社 SE
ジャンル 單人RPG

故事

舞台回到前作 8 名主人公探險過的奧魯斯特拉大陸（オルステラ大陸）的數年前
以 “財富・權力・名聲” 三個路線為主軸

戰鬥

組成最多 8 人的隊伍
4前，4後衛隊

使用說明書
有解釋返遊戲玩法，旅人介紹

旅人
有8個地區既旅人
有唔同能力加成

極盡 “財富・權力・名聲” 的三名大惡人

強欲之魔女” 赫米妮雅 (唔係re 0)
米妮雅運用她的美貌及財力，成為了家財萬貫的大陸首富。他使用 “粉” 來壓榨瓦羅雷（ヴァローレ）的居民，人們都對這變貌的城鎮感到絕望

英雄” 泰塔斯
泰塔斯在過去率領聖火騎士團及奧魯斯特拉聯合軍抵禦外族的侵略，是一名英雄。現在的他是罪犯更生組織 “緋翼” 的領導人，以力量支配城鎮艾因巴古羅

劇作家” 阿古斯特
阿古斯特是大陸上無人不知的有名劇作家
人們會為了親眼欣賞他的作品，而聚集到藝術之都席亞德波利斯（シアトポリス），卻也因此迷失了自我

首抽建議:

一隻5星就夠
有補就完美

評價網

Gamerch
Gamewith
Altema

Q&A:

1. 要VPN？
只係第一次開Game個下要,之後你再入幾多次都唔洗VPN

2. 圖入面既設定

1 技能要唔要記錄 姐係你用左技 如果唔開既話下一round會自動變返普攻
2 交替之後洗唔洗記錄 開左既話交替左既人打完之後後衛變左前衛
3 你lock怪方式會唔會自動切換 集中/個別
4 俾怪打會振

3. 關係幾耐回1次？
1日回1次

4. 幾時有討伐？
完晒3大惡人，開咗終章

5. npc 支援用幾次？
有寫明上限，上限用完要再挑戰npc

6. 會唔會有一日做完啲field command(フィールドコマンド)?
唔會，每個鎮嘅武器店會每日reset物品

7. 肥貓弱點

Road map

十一月
v1.0.1
★4旅者故事
上級討伐依頼

十二月
v1.1.0
新章
新區域“ Flame Grace”
新町內容“無名城鎮”

v1.1.1
★4旅者故事
上級討伐依頼
新“回憶之塔”

一月
v1.1.2
★4旅者故事
上級討伐依頼
新“堅果農場”

v1.2.0
新Adventure
新區域“Victor Hollow”
新“綿羊農場”

二月
v1.2.1
闘技大会

又會咁啱一講野就中1001

阿伯係依家有pick up嗰隻 所以抽完第一下唔緊要 之後拎返啲石去抽個pick up pool

建議5星阿伯+一隻5星開局 留意返係真5星

見上面寫有補就最好，係唔係ミロード、リネット、ソフィア、テレーズ呢幾隻都有得補？

上面唔update

呢個先係最新既top tier表

呢個game藥師同神官都可以回血 自己睇返職業 不過有幾隻就唔係呢兩個職都有得回 詳情要睇返招表

可唔可以比呢個網我睇吓

App黎 GameWith

又10 抽垃圾

同埋想問下乜野係假五星？

有阿伯刷貓真係完全兩個世界，刷得積極好多

你會見到有5星 但有一粒星係空白左 嗰啲我地叫4.5星 遲下可以打/換到道具升返5星 但唔係易 所以首抽有得揀既情況下唔會要隻4.5

唔知今日阿伯入唔入普池

估唔到乃飯開po

利申：櫻飯

可以係個自己個新城打埋啲嚟換建築材料

應該冇咁快
第一次隻女弓好似都係過幾日之後先入

我之前冇啊伯個剩都差唔多刷晒而家得番3/4隻未爆lv
唔想刷

點解我個鎮隻怪唔識重生嘅，兩日了

轉地圖睇下

真係見唔到

有冇試下重新dl data

打埋隻樹怪先

how

都係唔得......why

not work

del咗隻game重新用番se個acct 引繼

應該可以打定嚟換建築材料

重刷得番4XX 石
前2日600石

單抽好似好過１０連咁

我覺
同埋始終佢10連又冇加成

咁你每10抽頭幾隻已經出4.5 /5星
你就停手變相睇落好過10

無左阿伯抽, 又入唔返舊ACCOUNT
睇黎我都係休息下算

遲下會落普通pool 可能聽日掛

點解入唔返舊acct

我都唔知點解, LOG IN 完, 唔係阿伯個ACCOUNT
可能LINK 錯左...

兩隻50肥貓仲難打，你哋點打？定是但打，主力都係刷返55？

我係確定一定打死55 30萬貓

所以個2隻求其打唔到算
而且個隻第二rd唔走機率都高

兩隻就算hea打都好哂sp，咁是但打算，又唔係穩

咁我每打完一隻都會即刻去搵番個支援順便回sp

橙

冇樹人揮手區

想問有冇邊隻四星係好用？

有阿伯對新手條路會好行好多既

起咗第一間屋未？

依家個ACCOUNT,
2隻S GRADE 5星 藥師同學者...
心情有D低落...

如果起完第一間屋，要去其他村拉人入新村先有新怪打

終於見到樹人

諗住買個新手ac，有五星阿伯同ギルデロイ，加一堆4星；定係要多隻五星テオ，但少d四星？

有自己屋了

我搵緊其他地放有冇啲單隻npc可以叫入村，定諗係咪要順序

要打3日隻龜先境第2間屋？

依家有了，見到之前都係話冇個個ching見到，上線睇下，我都見到了

係

我估係跟你殺佢既24hr

愈諗愈覺得
用石嚟買討伐卷抵過抽

似係，但鬼記得幾時殺

正常呢啲應該set23個鐘
如果set 24就算每日準時打點都會 慢慢去到好遲

冇錯，一係就好似武器店咁set 19個鐘，有d走盞位

set 24個鐘好on9，最後整整下都會遲返一日

你齊5星隊緊係咁講

齊五星要課幾多先得

我8 5星 1 隻4.5
0課

雖然都刷咗個3 5星開局

課4次2940pack 8 5星
雙5星開局

其實SS GRADE 同 S GRADE 既距離大唔大？

依家所謂SS都係基於亞伯刷貓姐
唔刷貓根本S級夠打有凸

ss係夠獨一無二

要爆機其實有2/3隻5星都夠

阿伯係方便刷貓用同埋3hit無視弱點夠萬用

我都係重刷3 隻5星開局，課咗必5，7 隻5星 1隻 4.5星，但一隻5星重復

同埋課埋30日過兩日夠抽，希望是但中隻new齊5星戰隊啦

逃走成功率係睇咩？唔知係咪高lv咗，差唔多100%逃走倒

我重覆就多囉
女劍4.5星出3次
神官學者重覆2次
女弓都一次
如果依D唔重覆我一早齊5星啦
更正一下
我係6 5星 2 4.5星now

我都覺愈高愈易走

好 唔該
都係唔再刷
再刷都唔知幾時有得玩

橫掂依家都2隻5星

必5邊到有得課？

一開acc就有，好似得3日時間

打落去有多100抽，應該都會中多1-2隻5星既

就係睇你前衛最高嗰隻同對面差幾多lv. 高過佢5lv.就一定走到

原來係咁thx

起屋有咩用?

第一間屋有寶箱

係咪支線黎?

暫時係唔知遲啲會唔會野加

樣衰就啱

光頭佬

我都係

成隊人係唔係最好每個屬性都至少有一隻？

我覺得最少都要有6種+賊可以無視防禦

先夠人破boss防

仲要睇定boss有咩弱點

有時廢事執隊 次次都係入左去先睇boss弱點

打爆機

想問下係唔係完全單機game？
有冇得協力打？

係， 單機JRPG
課金抽角

有冇玩過時空貓
同一類

咁爆機之後仲有乜嘢可以玩

其實冇要等佢出新野同新故事
咁佢都話已經plan好嚟緊2年更新

啊伯招剎那好似得第一次係快過貓
出第二次會慢過貓

Break完一定係出招先 用先制都唔會快過佢

我揀

啱啱開始玩，想問下出完戰鬥有乜地方可以回滿血？

城鎮入面有宿屋 可以回血

同埋想問下用jp加完點有冇得洗點？

暫時冇 一開始最好快啲衝後頁

有冇攻略會講加點
定其實冇乜所謂，影響唔大

同埋你哋點解個阿伯好勁？
我一開始玩覺得阿伯好細力喎

冇咩影響

最快衝到落尾點晒最後個版先
頭2/3版個啲可以到最尾先點

因為招剎那用嚟打貓
同埋3hit破防

剎那呢招其實都幾大力...

我自己就唔會全點 始終有啲招唔會用 例如5星劍啲buff技 同埋暗屬招我都只係開頭唔夠屬先點左廢啲嗰招

佢一開始嘛 剎那去到最後嗰版先有佢咪唔覺 不過阿伯唔係打手 唔打力都無咩所謂

我講最尾係升到9x lv個陣

就係留返啲點9x lv.用 2lv.要5點好似唔係好夠

再起新屋又要等6日定拎埋啲木同石去換塊皮好啲

最後係可以全點滿？

應該得掛我未升到

呢到有位大佬有升爆咗100lv
要等佢答

其實係咪夠素材嘅話，四星都可以上到100lv?

4星最多80
5星先會100

唔係
4星封頂係80

TWITTER又話派88石, 幾時派

18號前retweet夠8888派

而家先得6千幾

sorry,應該計埋like,所以應該過左

歷戰斧未過到，其他過晒

一開波唔知，將個關係用到得返1/5

明天請早

再差落去會點

每日會+1

其實用完可以去酒館俾錢+5

一日又最多可以回5次
即係1日total25

會唔會越畀越貴？

同埋一次大概幾錢

會
價錢個個城都唔同

得閒可以打埋新地圖啲 symbol怪
易啲拎強化武器素材

係咪得個2張地圖4隻怪

我到而家剩係夠升一把短劍

應該係

無明村既boss怪記得每日打， 可以換材料

所以又要刷刷刷

新手 有無咩勁武器可以拎到?
定係要慢慢去武器店買?

無得新手拎勁武器，慢慢打啦

明白 唔該

勁武器得歷戰個4把

咁可以安心買D 武器

我最唔鐘意既野又出現返

要刷野

每日定時定刻要打野依家每日12點就要打地圖boss

我都覺
如果單機game要刷咁多都幾on9

有冇人入唔到game

有
就岩岩話error

ok又唔知維護幾耐

卡左係呢度

nice賠多300 石 pls, 頭先10連又廢左

一樣

我都覺，啲日課愈嚟愈多

仲要做完得雞碎咁多嘢，最慘係唔做連雞碎都冇

有時我打討伐淨打貓同boss算，反正一隻先得2萬經，我升1lv要百幾萬經都唔知打啲小怪嚟做乜9

same

on9，bug同維護就最多，送石就最少，我最on9係個acc仲有1500有償石

我當刷埋百討咋

遊戲各樣都做得唔錯
係成日都維護完有問題

遊戲係唔錯，只係日課太多。例如每日要跑9個城嘅武器店但又得雞碎咁多，太重覆

依家仲要打埋鎮嗰啲怪

我覺得佢武器店啲npc改成無名小鎮嗰啲集中啲都幾好

【緊急メンテナンス】
サーバーのエラーを検知したため、19:40頃より緊急メンテナンスを実施しております。現在調査中です。
終了予定時刻につきましては、判明次第改めてご知らせいたします。
ご迷惑をおかけしますが、復旧までお待ちいただけますようお願い申し上げます。

#オクトラ大陸の覇者

花式送石

我唔覺會送

我玩2隻game都要緊急維護
係咪又有咩事發生

第二隻係乜？

科技嘅野真係識條鐵....
諗唔明點解呢隻明明係單機game都成日要維護

武器店唔會日日換晒嘢吧

我每日都打晒武器店個啲當係刷功績

Server問題，應該唔關單唔單機事嘅

上次就似del咗人ac，要慢慢rollback data

今日未打樹同石

武器店個npc喎

定得我一個咁on9日日去拎晒9個佢？

佢個server真係好撚廢

放心
我都會打晒
同埋所有武我都會買晒嚟做功績

【緊急メンテナンス】
サーバーエラーに伴い、サーバー再起動を実施いたしました。現在最終的な動作確認を行っております。メンテナンス終了は20:30を予定しております。
メンテナンス終了まで今しばらくお待ちください。

香港時間7點半重開

30石當餵狗

本來我以為得10石咋

30

一抽公道價

冰法成型有歷戰書真係勁到飛起
Break左就算唔係弱點都打過萬又唔洗睇SP

D角色平衡錯曬

我就係差冰法

初期啲武器係唔係直接去商店買？

死咗全滅咗有冇懲罰的？
我見佢全滅反而可以回滿血重打

有冇巴打 打材料隻石頭同木人冇出黎 做到狼 果到 今日冇出石人同木

冇 就咁返村

唔太需要買 谷左LV 學識打弱點 就得 裝唔需要買 好多都汁到 或問人囉

一定要All in到有
唔係就每日起身都周身痕

尋日先射左40抽落海 好彩都叫中左女弓同神官升下lv.

想問
普通討伐係咪一定唔會出金印?

而上級討伐最易個個65LV 係咪都會出金印?

已經捉到你心態

Twitter 日本人低級65都岀賊金印
上級一樣

雖然我打咗30日一粒都未見過

我都係我連上級都未岀過
都係正正經經去抽換銀碎片換

我反而無狼

唔課好難儲到30000銀碎去換

但係我每日
一換日之後3隻就出晒

可能我隻未夠鐘掛

但係我尋日9點先打

今日6點就打

我都係出三隻

琴日12點中午，今日9點

之後既塔

係我都覺個城起好就有得打座塔

我無記錯我個金印係65lv.普通討伐出

出返黎lu

好似話打完要過20粒鐘先重生

20個鐘
咁差唔多

呀! 係我最需要既舞踏姬印呀!
今朝打完出金印, 開心咗半秒, 一睇後面.....
靈藥公......

呀! 伏咗呀! 我要雷劍將同舞踏姬印呀!

我剩係想要劍

Btw 又有人掘到嘢 (未confirmed)

正常日本game 新年會有新pool

有機有償300石一5星確定

我淨係要舞踏姬就出左俾我依家打定碩學王同盜公子 預左自己冰法同新賊中4.5星

哇~~神官!

其實暫時啲招式變化 已經唔大發揮
想知新角啲技會有咩特別變化

我打到15lv已經開始打唔郁，點搞

練下level 先
喺啲地圖行嚟行去升下經 順便刷素材整裝
到佢推薦Level 差唔多就應該夠打
除非你隊型好唔平衡咁就另外講法

正又要爆課

第一個金印
雖然暫時用唔著

咁樣算平衡？

終於出

原來你都有玩

btw你都幾多5星

有啊
特別鍾意點陣圖game

我Lv.15打返Lv.15嘅怪都已經幾吃力
係唔係要over幾lv咁先會好d？

無Hunter 同Dancer 喺手？
前期都係物攻緊要啲

明天劍士pool 完 抽唔抽好

劍士都實用既 減物防 都叫大力 但唔係話必要 睇睇聽日完之前有無下個pool既消息再算

我宜家都仲係得6隻5星
差劍同神官 佢UP完都我都仲未抽到 放棄

兩隻都係得3.5星

我之前打咗好耐都係得初始嗰隻三星劍
都係照樣用 打到50幾lv 先抽到第一隻4星劍 嗰時先換

不過你照宜家咁玩都唔會有問題嘅(應該)
最多係破盾慢少少 要練多少少 多啲血防頂耐啲啫

15lv 應該係打緊主線第二章？喺打王前面啲地圖儲下素材先囉

我覺得佢個學者阿伯可以換其他3連擊既角 反正上網都有得睇晒啲弱點 打細怪又唔洗點理弱點

啱 有Sophia 已經無乜必要帶火法
佢招開眼仲唔係好似以前Cyrus 咁被動開 廢到一個點

其實想問好耐 有無人覺得呢個其實係Tressa 嚟

好

應該唔係吧

佢應該遲下都出
唔計3星故事嘅話

有冇人將無名鎮啲木同石換埋皮 嚟起咗第三間屋

原來起完第二間屋第二個人會好似武器舖咁每日打跌木

第三間就每日有石同皮

不過起到第三間就完

其實起完屋啲野有咩用

暫時得寶箱

我指啲木同石嗰啲

換野

可能可以儲定遲啲有用掛

做咗

BTW
快D起完第三間屋就會每日都有穩定木材供應

新武器都係未夠歷武勁

要打6日狼皮？

可以用木同石換

討伐係咪一日打一場only?

應該話你每日有一張卷最多儲7張
用晒卷 可以用20石買一張每日最多一次

同埋會有上級討伐

ic

30lvl 的任難左好多，又要再整新裝

30-40-50 咁跳級換裝會好啲

打小怪被打都好撚痛

藥師pool

我等緊狩人pool

CLS, 藥師pool課金半價十抽
連一隻4星都無, 全部3, 3.5, 屌呀!

佢10抽連必4都冇其實幾呃錢
所以我都係單抽算

當係儲下欠片囉

我欠3萬7銀碎升4.5星劍同舞

慢慢黎啦

本身有4.5藥師係咪唔應該抽佢個pool

睇你求咩 想搏class up咪抽

其實有係唔應該抽

你用20石可以每日買多咗張卷+5金碎即係
你用400石就必中一次5星（本身有）

如果本身愈多5星其實係愈唔抵抽

但佢依家得4.5嘛

好想抽藥師，但又好驚聖誕/新年開優惠pool

而家得番4百幾石仲要每日net咗俾10石去買卷

課

態度正確

好期待過年抽同新角色
荷包冇得休息

【名もなき町 追憶の塔予告①】
12月下旬から追加される「追憶の塔」の内容を先出し公開！

名もなき町に「さすらいの鍛冶屋 コタ」を連れて行くと、塔の前のガレキを片付けてくれます。

塔の中にはいったい何が……？

#オクトラ大陸の覇者

正

抽藥師pool, 出左5星神官.....屌

依個係課金玩法？

你哋講嗰啲起屋同討伐係幾多level之後嘅事？

no 0課金

但得4.5星既話點唔到5星 skill tree 就算比你金碎升到80lv都冇用

討伐-打曬富權名聲123，去終章一開波個城就有
起屋-唔記得打完權定名聲2就起得

你唔會升到80lv都打唔到升星個粒野咁慘掛

好出奇咩升80一至兩日就升到隻 我依家玩左50日先打到一個

如果你要由4.5星升lv上限
60升80啲金碎好似要打成半年wo

自膠 以為就咁升lv. 唔抽既話真係有排打 但會抽既話就睇運 我暫時最高係93

咁我有新pool都會抽下
不過係如果有就唔會為4.5升5星追

而家最高個隻係火女賊92
好似重覆咗3次

之前儲落好多討伐劵 諗諗下都係打晒佢算 每日買多張劵升上限仲好

其實係如果多
4.5/5星

你每日用40石買2張卷

用400石已經多幾隻重覆

差兩隻5星齊角 要揀用邊8隻打好煩

係只要有8隻4.5/5星~
日日買多次都好抵

你地有無刷歷戰武
打左幾場悶得制,放棄

每個星期自己付出19石咁就可以日日都刷到4次

歐洲人日常

得斧未過，練緊角上去

放棄左 好難出 我都係第一次贏歷槍出多把先有兩把 有人刷左196場先跌一把弓

我自己都刷過5x場乜都無 同埋太煩 要行勁撚遠返去回血

吓乜歷戰有得刷重複既咩？

搵佢做支援可以再打 有機會跌

立即去打下先

加油會刷到瞓著

想問第二行個任務係乜？

Field Command, 紅藍黃 d行動是但做一個

如果其他npc做晒
可以每日去啲城武器店同無名鎮啲npc到做
個啲會每日重置

邊到有得買卷

你用晒啲卷再去討伐 㩒討伐開始個到

哦 我未爆機無應該

你開到討伐就會有

棄左一個月想玩返

好低level

呢d 4.5星係咪已經outdate 晒？

定係重新玩，刷過抽新pool好過？

有補有坦有輸出，實夠爆機
之前講到打貓好勁既阿伯暫時落左架
你重刷都無咩可能好過而家呢個

收到

因為見講到話一定要有阿伯先得

以為要重刷

呢個地方又喺邊？

新個個無名鎮

你可以開下自己啲任務表睇下有冇得㨂

發覺隻game好難儲石
抽唔抽呢個pool好？
貪佢個聖導印冇時限

抽

慣咗手勢刷咗隻30萬貓都㩒咗逃走

經常發生

lm

如果你5星唔多
抽一次200次拿印都ok
我單抽200次記憶中都中4 5次4.5or 5星
最記得係第199次比4.5星舞姬我
之後再SH到心水5星UP

課主

我儲石到200抽好唔好……

有無抽過其他pool

課金半價pool同必中pool課咗
每日課金抽咗30次
普通池抽咗210抽
無啦

嗰個印係必出5星？

歷戰印係必出5星

好撚on9, 抽咗1500石得一隻4.5星火賊女
嬲到想棄

我都試過
決定重刷重打
之後個acct歐咗好多

個account之前搵friend幫手買返嚟的
原本已經有三隻5星加兩隻4.5

唔課必勝

暫時都仲忍到
唔知幾時會破戒

尋晚 all in 300 石聖誕 pool, 又 all 3星3.5星

新年又有新角

Strong hold 到王女

認真咩 traveler story點寫

新角唔會入普池吧

第一隻新角已經入咗

手痕 4xx 石
得1隻新4星

隻GAMA 一無野做就想去抽野

忍手啊
就快到月尾

入唔入普池佢都會有story嫁喎 時空咁咪錯撚晒 雖然我都好想佢出

年尾更新會係分水嶺
佢夠膽淨係出新角同過年抽唔開新故事的話
會跌出神壇

希望個無名鎮更新會有啲新野玩

佢好似出左通告12月尾會有更新

個追憶之塔
最怕係好似收藏館比你打返以前打過嘅怪

其實我都覺係
可能好似時空貓咁俾番個段場景你打就算

有機會

手癢7抽
5星藥師

女賊好用， 儲銀碎啦

銀碎有乜用？

銀碎換金印升5星

想問下大家邊度刷貓好D

Flamesgrace 出面

好似問錯左 如果係肥貓呢

60lv.以上既圖

而家刷30萬猫係去新個個地方好D?

係因為行得快啲

唔洗次次行上去穿個個城門

個城門行到燥

星期4更新
終於有野玩

【メンテナンス予告】
下記日時におきまして、アップデートに伴うメンテナンスを実施いたします。
詳細については、ゲーム内のお知らせをご確認ください。

■メンテナンス実施日時
2020年12月24日(木) 10:00 ～ 17:00頃まで

#オクトラ大陸の覇者

睇下今次又停幾耐

啲IT狗唔洗過聖誕了

清,日本邊有CHRISTMAS

慘, 一係IT狗無聖誕(其實日本聖誕無假放)
一係我地聖誕無GAME玩(佢地WHO FUCKING CARE聖誕唔做野)

有, 無假放姐

但下星期既新年就放成10日
爽到...

我而家先知無假放
見年年都攪到好大

因為聖誕係宗教既節日

佢地有D唔知咩法例，唔可以比宗教有特權

唔記得追憶之塔有咩用
睇個名係咪打返啲打過嘅boss?

幾時出新pool 好撚想抽

好似無講過?
睇條片淨係睇到幾隻怪仔企係度

明天更新預告
0900開始
1600完
1615緊急維修
2300Twitter通告要第二日先攪掂

之後剩係派30石

除非佢要整多日，咁應該有100石

好似近幾次都無次準時攪掂

架仔擔心今次可能會係跨年MAINTAIN

2021見

300 石goal

VPN 開game大家用開邊個apps?
個個都要比錢買.有D又冇日本地區

求其搵個免費vpn就得

係得dl完入game第一下先要
之係都唔洗

等我今晚用晒討伐先，上次蝕咗兩張。

討伐可以儲7張ga wo

儲黎做咩 依家每日都打4場討伐仲開心

【新たな旅人の予告】
明日12/24(木)17時頃から、
酒を片手に大陸を巡り、貧しい人々のために戦う学者“ケネス”（CV: #後藤ヒロキ ）が登場します！

酒と肴をこよなく愛する社会学者の物語です。
貧者救済のため、絶滅寸前のニジザケ養殖に奮闘――!?

#オクトラ大陸の覇者

【新たな旅人の予告】
明日12/24(木)17時頃から、
世界から嘘をなくすため、人を信じる純粋な神官“モルルッソ”（CV: #千本木彩花 ）が登場します！

信じる想いが、かたくなな心を開かせる――
“星見の丘”で出会った嘘つき少女と流れ星の物語です。

#オクトラ大陸の覇者

三連棍, 暴力神官

究竟睇到啲咩
物理輸出補血杖棍奶媽
口雖然咁講不過都要抽爆

3連杖，3連書

兩隻都有用

隻學者幾型

4.5升5星個聖印換會唔會好唔抵？我得一隻4.5星要升，刷咗成個星期一個聖印都未見過

我打咗3x日一粒都未見過

咁都係換 反正啲銀碎都無咩用

聽日唔抽住lu
睇上次解包圖,正月個池好像都有新5星杖
抽完再算

唔係呢隻黎咩

係呢隻呀
正月個個好似係必中5星？
希望出呢隻

正 咁即係聽日可以抽 正月既野就正月再算 聖誕賊抽極都抽唔到搏新pool中 真係再唔中先再算

我一向留6 張 諗住佢開新可allin

每日用石買黎突破唔好啲咩

係，但我之前諗唔通，成日以為會開d 80, 90 討，諗住到時先all in...
加上隻驚玩得快都冇用，冇咁多嘢玩....haha

唔刷貓既話升lv.都有排你玩喎 唔洗擔心

係，冇壓力咁玩好d，唔想好似玩夢戰咁，九成都係日任同重復打。

唔知官方會唔會聽到大家既聲音呢

エリカ
為了要守護的事物

教堂事件，新權力序章，邊個先係壞人？？？攪唔掂日文呀。有冇人過咗？

任篤架

原來係咁！！！！

其實唔刷腦我依家D 5星都平均80LV.........

再上就另一個世界

好難上
我都係每日打下討算
最高隻學者而家89
最低阿伯82 慢慢升
打討伐拎下石突上限lv

係，打貓好悶，真係好悶。打討算。

今日會否準時開伏，平安夜冇嘢攪。

要

樣衰實冇錯

打貓係為咗升lv開影響力姐

開完就唔想打

最後一格影響力好似97

升到84已經想死

維護完未 好撚悶

只期望唔好再有問題

預定仲有一個鐘就知有無事 不過好彩做晒日任

好緊張

維護完就緊係正式開始維護

39分鐘大直路

忍唔到啦

入到ser

任務送6抽

88石

免費抽中藥師 本身有4.5星好在無升

個聖誕抽好撚抵

諗緊抽新pool定有償

小城重建新村民係中二病

抽左30抽 唔計保底兩5星一4.5

姐係保底3隻5星？保底可唔可以唔抽住等多角啲先抽架？

抽90抽先保底3隻5 星 其實堅抵

係好抵，但得3隻5星無，好難取捨

放AC
唔使抽啦各位 接收我個AC仲好啦

我得一隻無都想追 暫時抽左60抽 但都未中冰法

自己留啦，難得你課成咁

無心機
每日開黎打討伐都唔想
依家都係一個禮拜清一次啲卷
仲有千幾鑽但無意慾抽 因為齊哂隊

追憶之塔
簡單嚟講
入去打怪就有排出返嚟
打到最後有boss出現
打贏boss嘅話有兩個好處
-會幫你解讀追憶之塔睇下嘅文獻
-刷到強化素材

好多隻要打

20抽中晒新角 可以專心返舊角

中返冰法？

新角咋 即係今日出嗰兩隻 冰法同新賊都係仲未中 有償又抽晒

有冇咁撚差個運氣
新角有咩技能

中親啲5星都重覆

隻新神官都幾勁喎

佢招被動技能係？
就咁睇佢嗰啲主動技能好撚差喎

啲回復技廢過藥師喎

耐性我廢事cap

麻煩晒希臘勇士巴打
我喺度正式宣佈今次新角唔需要抽

除左係5星三連之外真心幾廢下希望希人發掘到點用

佢個被動淨係自身真係惡搞
大佬俾少少誠意過聖誕全隊都有效果就差唔多

比佢三連呃咗

終於有歷戰短劍同杖

恭喜

追憶之塔打曬冇料到,,,,

我要打3把短劍

短劍怕劍同雷
破盾後5星劍劈落去一下2萬

地獄刷裝

大家記得要留住歷戰聖印唔好抽住

新年活動/角

等新野入pool

依家有得打? 正喎

今次竟然無緊急維護

新個兩個討伐既城

各自打過一次上級，就可以打歷戰

新角好似無咩突出價值

結論係咪唔好抽

歷戰邊到打

同村裡面啲NPC隻秋隻

搵唔到 咩村？

免費中左隻4.5女賊 好唔好用?
但已有呀伯

打歷戰實出架啦
最強破雙防技
3連擊
2連破盾

冰法萬歲
阿伯女賊女弓硬過杖婆
一定要留1盾計好有兩round break比冰法瘋狂輸出

睇到啲隊友一個一個倒下
玩到打晒冷震

但得4.5星

已經勁過所有4星短
同埋佢4.5星已經學哂最重要既技

追憶之塔隻boss要點先出？

屌終於明點玩

打曬裡面啲怪，每一區都會對應返地圖，雪原還雪原，海還海，每一區都會gen boss出嚟，打曬四個boss去返追憶之塔解讀文獻

其實個塔我覺得係方便打百討only
如果啲怪可以重打

我順便用嚟帶隊升呢
養到咁上下再帶去獵貓

交換所換的20武，可以改造兩次
20級變40級，再變50級
結論：暫時無用

有無62lv.怪打料

聖誕快樂 好嘢

終於清撚晒啲地圖怪可以打追憶塔

好辛苦
打完歷枚 歷短算

因為唔知追憶塔係咪每日重置 所以打左先

原來隻4星又唔廢得晒

Btw追憶之塔暫時未重置 要到聽晚先真正知會唔會重置

聖誕快樂大家

聖誕快樂

其實學者之證話加書既攻擊係咪即係物攻先有加乘

應該係
要加屬傷，要去交換所換150分個野

咁神官之證可以俾晒女神官

等1月1號睇下有咩慶祝

而家有1千石

但係又要用石買討伐卷
好快清倉

買卷升角色上限?

祝大家身體健康，單抽出5星

（啱啱第2抽 中到5星）

係如果8隻5星
用石買卷好過用石抽到重覆5星

岩岩抽左30抽保底中左4.5劍同5.0女弓
諗緊仲抽唔抽

如果有課金呢個pool就抵可以抽晒90抽

抽多30抽中左5星冰法同class up左扇 可以收手

係咪所有歷戰磨太耐都會被99999？

係 YouTube有晒攻略 唔用5星都贏到

冰法

勇士巴打中到未？

未等下年算 依家有石都抽左新賊先

祝你可以早日中到
最好過年俾你自選

會撚咁好死咩 我等緊黎緊個每日有償既保底5星

上網睇歷戰弓攻略。
點解要用冰法女
弱點唔係扇，光咩

冰法夠大力無視弱點 劍同女弓都係同樣道理 重點係扇未有大力角

追憶之塔唔知點解唔係全部重生晒 唔知係咪因為地圖上未重生

原來係咁

應該好似普通map咁，分10小時同20小時？

其實覺得佢啲材料要係咁記時間farm好煩

我個邊全部怪重生左，真係20小時

有無人做到呢個任

條路好隱蔽

依d唔係呀伯都做到咩？

咁有兩隻無視破盾好用好多
全部歷戰都會上 雙賊 冰法 男弓
呢4隻我鐵膽 女弓得4.5未練

其實憶塔有咩用

打4隻boss 怪有素材整裝同埋最底層有啲event攞正野
對我嚟講係方便打百討

攞野

冇個正字

又出錯其他職金印
我要學者同藥師印

歷短劍唔洗啦 雷同劍咁既弱點打撚到佢仆街

無雷學者同5星劍同埋上左雙賊練少兩隻破盾

有既話只係可以無腦9打
5星劍5星槍雷法藥師打手 破盾就4星劍換藥師 再落隻4星雷弓減佢雷耐

係咪寶箱前既就10小田

女劍同舞孃90都未見到神官同學者
而家一打D怪要杖,書,魔法就好Q難打

仲有咩角 舞同藥師都有啲力 其實我覺得變色龍最撚難打

而家用緊
5星女劍女短男弓商人,後排舞孃+3隻4星藥師神官睇弱點阿伯

清晒歷戰裝

旅人任務

有無人會用8隻4星去打討伐當儲碎換金印
一場80銀導石 80x5=400碎
每日4場 400x4=1600碎
30000/1600=18.75日

半個月多啲就一個金印 仲未計每日用送既銅導石同銅碎換做銀導石

不過咁既話就升唔到5星上限 我既話可能會開埋啲5星最後一招有用既技先會開始

幾時有正月pool
無聊又抽咗幾抽咩都冇

正路1月1會有特別池
300有償必被之類（9估

每日都等得好辛苦

有日本仔計過銀碎換係最抵

所以唔出金可以諗下咁打

請問係咪第一次打贏歷戰boss都有100石?
新出嗰兩個有無?
一個未打贏過 :(

都有

黎緊仲有200石可以拎

我覺得遲啲可能會係其他NPC 重覆出多次歷戰俾你打

即係會有多次歷戰書打咁樣？

有可能

宜家有裝係加傷

之後出套，特別副技既裝都有機

正喎~
希望新年後打得贏~~

有相對既傷會易過啲

槍應該係最易過

其實睇你有咩角 我個人覺得短劍易啲 劍有兩隻4星有3連 4星都有幾隻雷屬打到下 而且兩個屬都係4星有減耐性3turn 可以打到一波輸出

短劍我係得一隻4星劍可以用

輸出都係靠減防用弓爆傷過

一次過到，算係易

有無人換左交換所150分個加屬傷既飾品
想知有無得強化

差隻弓成隊

應該無 佢會直接出個II俾你

原本想試，150分太貴

依家既環境唔洗用咁多呢啲野住 用左只係快啲完場

武個d都係換上去？

去到後期有武器可以強化 但前期都只係得直接換武既選擇

交換所既50分換既20級武可以強化兩次
不過仲廢過60級武

角色100級係咪岩岩好點晒5版點數
會唔會唔夠

岩岩好夠，升左一隻100試

邊到升lv快now

無突登升啦之前都升到盡
正常都係刷猫

我仲係得3x lvl 過渡下

3X LV應該打唔贏去拎個強化素材
同埋20級武一強化..就變40....

直接用地圖怪打返黎啲料整啦

推多次
平放

抽晒9野十連同3粒5星印
3隻男弓, 2隻女賊, 1隻舞姬, 1隻藥師
初8就係差商人死都唔出

單抽新POOL中4.5星小紅帽

差劍
抽完阿伯 女弓都無出過其他新角

係咪應該SH印，起碼等伯入pool先

我真係留個賊印比阿伯

i mean抽野個印

4.5星 同 5星既分別

整防具係咪整物防就得

我自己就偏向砌到個人物防同屬防差唔多 不過早期唔想煩就俾晒平均裝算

【祝・TVCM決定！】
2021年1月1日より #オクトラ大陸の覇者 のTVCMが決定しました！
記念として、30ルビーと追憶の欠片100個をお送りさせていただきます。
ゲーム内「手紙」よりお受取りください！

今後とも『オクトパストラベラー 大陸の覇者』をよろしくお願いいたします。

#オクトラ大陸の覇者

我想知有冇咩新年活動多啲

課多50石抽女神官10抽池， 中
物理神官

今晚撞10萬同30萬既比例係5:1, 食咗屎黎

懶到名無同武器強化素材都懶得打了

營運幾時先肯出正月event情報
一啲風都唔放

歷戰攻點打好?

弱點扇同光.....

終於過左歷戰短劍
請問係咪打支援者會有機會跌多把?
打左10次都無跌

正路打法~~搵商人挑釁~~頂住
其他破盾...之後大力輸出

輸出搵番弱點~或者劍...冰法...女弓~~個堆打落去都得

暫時最多見人話打196次先出

搵商人挑釁 <-佢食晒D招,唔會死咩

5星個隻唔會4星唔知
個陣除左打歷戰書...比3連書打死過,
其他都無死

出曬賊仔~~3,4,5星扇..出黎幫手破盾

就係冇5星扇

所以R晒頭

咁用3-4星扇同賊仔
有隻4星扇有3連擊
商人招麻痺都可以試下運仔

同埋支援去搵3回加物攻屬攻會心15%個個.
都好用

其實前2日先抽中商人
而家仲刷緊猫

有排都未出得街

196 好癲
不過都無計，唯有慢慢刷，起碼知道係會出先，thx

而家wfh都仲得閒㩒下
下星期返公司就唔想打

same 每日只係開機拎石，wfh得閒先搵嘢刷下

我依家都無聊升緊D新角LV

Youtube有教學 無5星通關都有 你可以試下參考下

3連書打晒同一隻應該無一隻頂到

個問題係，建材依家暫時無乜用，打咗可能之後無用
強化武又代替唔到歷戰武

但歷武佢應該唔會俾你咁易量產 分分鐘唔會下放 要打就要不斷洗 但強化武就可以輕易farm

正月有無新pool

無晒聲氣，仲以為聽日會update,唔通要放假後!?

新年都無嘢update真係

有啦，黎啦黎啦

商人～回bp

有3連
如物攻大力一定抽

唔預大力啦 都係support同破盾架啫

抽

今日啲討伐仲未打
希望今望有新人用

yeah~~ 有update

又一個原作人入隊

問下大家依家3圍幾多LV

我27 29 30, 歷戰打曬

28 29 30
你做晒裝備收集未 所有武器買一件先

重複計唔計的

根據時間線佢而家應該好幼結果跟原作年齡咁出

都唔算

原作都18歲

幾年前都有14左右啦

唔計 佢係計種類

唔怪得好似見過

利申：無玩過原作 只係YouTube搵歌嗰陣見過

不過佢本身個故事悶悶地,冇咩意欲睇佢呢個前傳故

好，剛剛好夠28

坦白講，8個都悶

電話版呢隻仲正

我 31 32 33
4星堆人升到65就停，無升74

請問有無課,點解差咁遠既

我無乜心機升4星 可以因會我會升到74先停

你啲4星升到幾多lv. 3星又升到幾多lv.先

升到上45/65既都升曬

佢應該全部都升到45/65

27 29 28 仲有3個歷戰未贏到

我30 31 30

30抽結束呢個回合

唔知勁唔勁

20抽中左新角

勁

神角

88繼續用石打討伐

【お正月記念導きのご紹介②】
1/31 23:59まで「お正月＆CM記念 暁光の導き」が開催中！
有償290ルビーで「十の導き」を1回(最大6回まで)行うことができ、2回毎に本導きの★5キャラのいずれか1体が出現する導きを行えるアイテム「暁光の聖導印(2021)」がおまけにつきます。

580石1隻5星

免費10抽

發達喇!!

無挑釁差少少

主動技有

有呀，加攻+挑釁

如果無抽阿伯既話可以抽新角刷貓

咁既話堅勁

5星角全齊了
女神官5星都岀左

當我無講過

免費抽終於中埋

靚波
新年新開始祝你行大運

但新賊同今日出嗰隻未中

新年快樂
身體健康

新年大課行大運

等多幾日出糧先

大家新年快樂
單抽5星健健康康

Happy New Year

新pool三下單抽中新神官 點解唔係新角

免費10抽1隻新4星
單抽1下中新角

大家新年快樂

12抽4.5星男商，女商， 男弓（old）
又要儲6萬銀碎

玩多幾隻game有樣好
呢到抽唔中另外個到補番下

喂商人唔係要你啊 可唔可以唔好抽歪

中左新商 換走舊商了

我另一隻爆死左

我都係啦 All in咩春都無 買左福袋都抽曬都咩都唔見

又可以影相

最近百幾抽都唔見新5星

應該就棄了

全部爆 點算

搵車公轉運

同gay佬性交轉運

仆街 50抽都無5星

雷法係咪廢既

輸出手唔廢啦
不過同冰法比廢小小
但我都想要雷法

有5星冰法係咪唔洗落4.5雷法？
岩岩抽中左，但得番一個位 唔知入唔入好

要再開新game

冰法勁過雷法好多
主線推到有得打30萬EXP貓之前就建議冰法

推到之後基本上所有4.5星以上都會練哂

中左新槍

又話前作幾年前,呢隻商人一D都唔夠fbi

咁唔入隊住 本身都係諗緊換唔換走隻劍加佢落去

日本電視都開始賣廣告

但係愈來愈唔想玩

玩得好hea
我無特別去升3同4星角

歷戰用得著既4星先會升下 過到歷戰又番番倉雪

單機遊戲 一個月就人氣大減

佢衰過時空貓啲UPDATE 完全唔吸引

我後悔左課金係e隻game... 真係太單機

課完都抽唔到5星

抽齊都冇用冇用武之地

你地仲有無抽每日有償 pool入面啲野齊左又好似無咩好抽咁 抽黎突又好似唔係好抵咁

0課之餘
我而家連日任3石都冇做

無抽LU
好似完全唔駛咁急...

我都覺依家抽黎有啲無謂 依家仲有個歷啲印儲起左

儲石等新pool all in
課黎無謂 抽完d五星都要排隊升到100
有排練

依隻應該會係最後一隻手機game
已經開始步入玩咩game都無左心機

all in完トレサ唔中 哭撚左 不過e+抽黎都係為樣

新手入坑
個前後排function幾有趣
一開始係咪推劇情先？？

係因為升主線係最快升影響力

推主線，推唔到打角色任，得閒換下裝

沉到底~~推下先

我而家每日直衝打完2次討伐做晒日任就算數

我睇下有無猫有都會打埋...

無活動
又去左抽聖誕POOL

成個感覺好差
新年個活動就只係影張合照同抽新池

有野送!!

原來無，純粹新pool, 必出3.5星或以上
=.=
幾時update?

通告都冇講
堅Hea玩

佢啲update 咪又係2個鐘內玩完

抽咗50野
齊曬初八5星了

一個禮拜內

甩左30日有償10石, 一隻4.5/5星都無
粒印抽到冰法, class up 返上5星, 好彩之前無用銀碎換
不過而家都無半棄狀態

營運好似冇做野咁

佢本身只係一隻單機RPG..,又唔洗用體
其實好難好似而家D課金GAME定期個個星期出EVENT比野你刷...

之前隻時空貓都係同一種玩法
但係佢哋開頭啲update同支線都吸引到人留住

呢隻唔得

廠唔同,好難比較既...

只係呢隻驚KEEP住咁既話好難走得遠...

下次再有單機GAME....
開服後一年再開始玩應該差唔多

隻隻人都未升
但完全冇動力刷猫

唔整新劇情都可以俾人玩吓2周目3周目重新玩吓.... 咁就玩得耐少少。好彩依家仲有把歷戰斧未打到.. 都叫有d目標..

個小號每7日入一次去打猫~~就黎成隊6x
都仲未過第5章

【メンテナンス予告】
下記日時におきまして、アップデートに伴うメンテナンスを実施いたします。
詳細については、ゲーム内のお知らせをご確認ください。

■メンテナンス実施日時
2021年01月14日(木) 12:00 ～ 17:00頃まで

又有d野做下

咪又係2個鐘內攪掂

想入坑

想問下抽人算唔管難
洗唔洗10 pack先中到新角色

微課可玩喺

要中1抽就中,
唔中, 幾多PACK 都唔中

10 抽無特別好處

Se game好大陰影

其實咩GAME 都係咁
依隻GAME唔建課

(利伸:新手)

有無興趣接手

仲有隻4.5女弓

你對象錯左
唔係我想入坑

(我都4隻5星)

上次update無事，今次都應該好順利4點玩到

順利update都唔代表啲update好玩
如果都係咁悶可能all in晒啲石就棄game

今次update都冇事

話事話，會唔會開個dc channel?

無聊抽20抽出咗上次個pool隻商人5星

哇！好彩日日有打碎片
宜家300追憶碎片可以換聖導印一粒 可以換三粒

但你做農場任務總共會食你540粒追憶碎片
要自己衡量

大家千祈唔好抽隻男劍
垃圾黎

我冇日日打剩係夠做農場任

我抽咗30抽出咗新商人同舞女

都有回贈嘅，90粒囉....

恭喜你，啲運用完

土壤要點先囉到？

交換所>追憶碎片

去交換所換

我玩呢隻重開之後其實幾好運

冇課但係而家9隻5星 一隻4.5

仲以為有怪會跌
點知都要換

而家先發覺隻新商人
係咪又係可以3連hit先制打貓

俾你日日有野打冇咁悶

疾風三連突擊嘛 可以呀 講明先制發動

以身試法千祈唔好抽

陣頭指揮
緊急回避
疾風三連突き
另外一個盾角（明明係商人）

我就咁睇
佢呢個係玩debuff怪 保險自動buff自己 嘅盾角
如果日後實裝鬥技場玩單挑嘅話係好好用

戴頭盔先
個人意見 絕非鼓勵課金

單挑係得
但平時我都係帶降雙防女賊

起碼我都有雙升舞女

有d有保底既咪好囉

同問, 個農田學者係邊?

我對依個遊戲有期望先會課落去
不過Square enix再以依個更新速度hea落去
冇節日任務去俾你打多啲素材等更新
玩撚完

唔記得
追憶塔果陣已經搵咗佢
你睇下條女講學者響邊
佢會講地方名出嚟 你跟住打開地圖搵佢

依隻真係刷好首抽, 唔洗急
都無得急

其他GAME 保底隻隻唔同, 好唔好真係見仁見智

呢度

輕鬆打完歷戰武

劍係弱槍冰
扇係弱斧冰

新果隻神官張圖似5星多過隻劍

認同
堆材料又冇咩用感覺

有5星冰女就好簡單
利申: 打咗扇, 唔急打劍

我反而唔想咁趕
慢慢黎得, 單機唔想咁CHIU
要CHIU打三國車肥羊好過啦

我想出d武器打討，而家d武器好悶。

想問交換所果d 聖印有乜用？

升職用呀d聖印

姐係4.5星升5星？？

你係咪指天啟之聖印？係呀，但要加多粒個條角式專有聖印便可

我見限定哩幾個
姐係過左就升唔到
咁絕

都唔係，過咗可以打討伐到送
金色呢d係 4星半升五星用

好 明白 多謝哂

今朝見有償10連特蕾莎pool原來未抽（免費石中咗4.5星）， 所以抽一抽出5星就唔洗儲3萬銀碎， 點知出咗4.5星雷書， 依家卡夠9萬銀碎（特蕾莎，男槍， 雷書）

隻GAME 可唔可以進取D
畀D 活動LA

諗都唔好諗
佢情人節應該又係比個地方影張相

Hea 玩無壓力

想等中文版

1月28日(木) メインストーリー追加（富を授けし者１章）
・2月10日(水) 第1回闘技大会追加
・2月25日(木) メインストーリー追加（権力を授けし者１章）
・2月後半 ロードマップ公開

限角商人

日本仔已經開始聞到浸燶味
營運自己講明話唔會出限定時間內容
點知接下黎係限定槍角

我覺得要出新劇情同新怪新boss先有用，依家隻隻level 9十幾1百果d仲會俾錢? 直頭玩都無興趣，癲到歷戰武每種8件打齊又有咩用? 新出嗰D討伐都無難度...
之前廿幾level果d boss好玩好多，唔明點解60以後D怪甚至新整嗰D歷戰角咁易打. 好心整難d,
個塔d野又廢....
生意角度睇，至少要俾返課左金嘅玩家玩嘅動力. 齋抽新角無乜意思

依家就算送8千石,
我諗都係抽完 出GAME

希望之後好d。
唉，d角升到 100後變倉管，然後日日討伐，打下道具。升埋d武完全冇用，至少攪下活動，如必要用短劍，限costs任之類啦...

成堆角式我抽到連三星都滿level.....然後做倉管，吊。

宜家連巴哈個討論區都差唔多收皮無post，睇嚟呢隻game都係課唔過

新pool都唔知算好彩定唔好彩

又係新商人？ 勁唔勁依隻

1抽 就中左

抽完就OFF無野玩

有暫時最高威力290既技
不過依家都無咩好打

我有用既我一開頭都未打爆

新角好撚高攻幾勁

解包圖

我而家連每日任都唔想打

已經無聲無色的DEL左驚了

學者出場
幾時到primrose

學者

【メンテナンス予告】
下記日時におきまして、アップデートに伴うメンテナンスを実施いたします。
詳細については、ゲーム内のお知らせをご確認ください。

■メンテナンス実施日時
2021年01月28日(木) 10:00 ～ 17:00頃まで

#オクトラ大陸の覇者

大更雖然wfc

又有新野抽，好密

唔係點賺錢

個食相好撚差
唔係好想再課金支持落去

好似幾多野

剩係最低個樣已經係要你係咁課金

一日一次上下夠數， 唔買書啦

師傅！！！！！

好撚辛苦
成日要徘徊係營運同心愛角色中間
師傅真係唔撚可以唔抽

不過聽日個更新比較在意個grade係D咩
好希望係照住課金額分grade
係時候要回饋返班一直等待嘅重課玩家

如果係咁我個grade應該係 榮譽課長

又黎VIP？
唔好啦掛

咁就真係可以棄game
雖然其實而家都棄咗

咁我寧願俾錢買隻新Game
一路咁吊命好無癮

一早刪左 等一排再down番落黎睇劇情算

有償150中四星
唔撚再抽打到岀金印

攪個牧羊又要用野換 唔能玩好煩

啱啱升爆咗有三隻羊

羊有乜用，淨係換錢

官方一早講咗係換錢用，可能日後更新會可以用錢換升呢糖，輕鬆養新角

淨係打貓都好撚多錢....

隻100級點打
高防高血高攻...

升100級再齊歷戰武

好勁

跟住黎打過到
睡3次最煩

問一下d grade有咩用？係咪越打d武會跌grade???完全唔明。help

一野兩萬五

依家純粹講個武器有幾勁
好似鬥技大會 會有影響,呢點開左先知....

唔該晒 明晒

等10號

grade係鬥技大會無效用喎

原來係無用
唔識日文，唔好意思

咁Grade呢樣野真係0作用

情人節Pool 有咩睇法

中埋D 3星，4星囉~
我覺得唔好嘥石抽...

到手

解讀：
What awaits you at journey’s end?

巴打住係日本？

阿媽爽訂直送香港咋

隨時平過係香港買

啱呀今日見信和賣350
阿媽爽280左右買到返嚟

等得真係係amazon篤好過信和， 不過有時行過信和見有懶搞都係會比錢
懶惰之罪

信和地庫太垃圾，買兩三本個價錢已經蝕一本，Amazon仲有得直送公司/屋企，無理由要幫襯信和

去信和買日文書理由好簡單
自己未開始做正職冇得碌卡
未能搵阿媽爽

鬥技場贏咗之後免費送個隻角係風劍士

我兩隻5星劍都仲未升

2日無人講隻game

仆你個街， 打到今日先打到第一個商人金印
升男商定特蕾莎好

game已棄

每八個鐘入去打一下就完

咁有恆心

個劍士好撚難打， 全隊90up都被秒

有5星藥師招全緩回+上風耐會易好多

勉強打贏
5星藥師只補血就得

打咗十次
次次一係開局圍死藥師
一係尾局圍死女弓然後無人破防
DLLM針鳩我

男弓4.5星,無女弓,師父7X LV ONLY, 點樣樣打

唉， 頂唔到尾

咩叫谷9氣 但有得中已經好好 無聲出

ok啦， 當你90up D金石打到傻

連一隻4.5弓都無，放棄

卒之搞定

減攻，加防就易打

好地地攪到咁悶
果斷棄

條黑龍好打過劍士少少， 少少咋

黑龍弱

弓斧冰光（有一個打不出來）

20層盾

一開始會隨機封印兩個弱點

天生二回行動

破防後會再加3層盾

會風屬＋吹飛（前後交換）攻擊

被吹飛者不能行動

會2／3段物理＋出血攻擊

絕招4段物理攻擊

跟打劍士一樣

藥師上完回之後用雙賊＋冰法破盾

神官專心回血

破盾後雙弓＋藥師輸出

Thanks
一隻5星弓都無，果斷放棄左隻劍士。仲未知打唔打到呢隻黑龍。

初見無睇攻略就過咗,差少少輸

到依家都仲未打劍士,D弓仲未升好,懶得升

仲有個弱點係劍